管理員入班人日日推我舊post洗版,屈我洗版就唔理,另外之前有人加密貼露點就即BAN刪回覆

另外之前有人加密貼露點就即BAN刪回覆
但係動漫台人地專登貼又唔理?
其他台就即BAN?

唔係唔理ban圖
係唔想理你啫

你咪推返佢啲post上來囉 睇下可唔可以洗到幾版出黎

老師！佢過界呀！

即係點

你今次又噏乜鳩呀?

其實佢做乜撚野
撚知
#：佢搶我⋯

井日日喺站務台開內容一樣嘅post算唔算重複post

係唔理 呢度我話事

算

你老母你真係好撚煩

早知開多幾個post比樓主推

有心搞我我一定唔會放手

agger
早知日日都開埋D一人N個xxxxxxx既垃圾post出黎比牙井推下

明推鳩你, 咁點

管理員入班人係乜撚意思

=.=

可能唔夠位打個逗號

管理員入，班人乜乜乜

利申 唔識井語

原來要斷句

又唔隔行

唔開咁多post咪唔會洗版囉
完

真 次次都係佢玩野先

邊個玩野？

樓豬

慣左了
佢成日玩野

咪屈

我有證據

嗯
樓主無洗版

佢有 我話嘅

沒有吧

有

55

管理員入牙井隔一排就話我不誠實使用電腦,屈我就唔理-.-

咁慘😑

係=.=

幫你開post?

ho

Ok

🤔❓

管理員好波！

冇波

你又知?

男人點會有波........肥仔波就有既?

No

推post 都屌

Yes

又屈人

管理員入班人?

講乜

推post